香港，共佔土地面積 120億平方英呎

香港，其實有120億平方英呎的土地
扣除郊野公園及特別用地，仍有71億平方英呎
71億呎，係土地，即係如果向上發展，可以更多土地。

香港71億呎地，扣返香港750萬人，每人都有945平方英呎，一個家庭平均有2835平方英呎

雖然土地真係唔算多，但如果香港管理和規劃好些，根本可以有能力做到新加坡咁，唔駛咁多人住劏房。

劏房和房屋問題，完全是因香港規劃和政府管理失敗，唔好懶晒土地和人口。

基建同公共空間唔使計？